點解d上年紀阿姐係要做埋d屎忽行為舉指

排隊排你後面極貼你背脊都算

有d又好鐘意等人開門，等佢自己唔使掂到門抦

仲有極多不能盡錄

All bitches

或者細力開門快速入去唔益你後面

個日就係有個阿嬸等我開門，我就開俾自己入 閂埋對門